原來小丑係蝙蝠俠阿哥!!!!!!!!!

重睇啦

香港就死啦on9 仔

講真佢之後個幅相令到佢有可能真係親生仔

你話佢拎住佢老母張相後面寫住TW個張？

佢老母妄想喎
小丑係領養返黎 重睇啦

重睇

拉

重睇啦on9
btw劇透死全家

已完全封鎖
最憎劇透撚 今朝已睇

假架屌你

被妄想定真妄想
我都以為係蝙蝠俠阿哥

老母同名

Martha

睇多次啦on9仔

係啊係啊，超人老母都叫Martha，三兄弟啊

屌 係喎

係呢個point先最令人諗唔明

我一路睇一路諗
會唔會係蝙蝠俠老豆利用權勢偽造事實
因為唔想件事傳出

我覺得真係有機會 如果佢老母真係佢老母 咁佢仲點諗佢親手殺左佢老母

你睇嗰陣訓著咗?

我睇到訓咗都知唔係啦

其實由頭到尾joker都只係一個垃圾廢物
咩都只係ff出黎
佢根本就唔係joker

佢老母痴左線呢個都係joker個人既理解
成件事真相係點冇人知